溝女都會通漲

屌哂你地班死狗公
個個男人係度漁翁撒網
搞到d女以為自己好有market
轉個頭又話人地港女
又唔諗下自己唔專一 周圍flirt
呢家連登日日見到捉姦叫春post
就係班仆街做爛市嘅結果